 20:27, 12 февраля 2019
Президент Татарстана второй раз задень раздосадовал Путина
Президент России Владимир Путин на расширенном заседании президиума Государственного совета предоставил слово президенту Татарстана Рустаму Минниханову, однако того в зале не оказалось. Видеозапись с заседания опубликовал Telegram-канал RIA_Kremlinpool.«Ну взял и ушел куда-то. Куда он ушел?» — раздосадованно произнес глава государства, пока присутствующие искали, где сидит Минниханов.Глава Татарстана привлек внимание Путина и на состоявшейся ранее 12 февраля встрече с представителями общественности по теме национального проекта «Жилье и городская среда», заговорив с сидящим рядом коллегой и упустив момент, когда к нему обратился президент. Тот иронично добавил: «Не будем ставить руководителя республики в сложное положение — он не слышит, о чем мы говорим».Как сообщала пресс-служба Кремля, в ходе поездки в Татарстан у Путина, помимо других мероприятий, запланирована отдельная встреча с Миннихановым.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
